{
    "5": {
        "4 or lower": "5.4 이하"
    },
    "About": "에 대한",
    "Active": "활동적인",
    "Add": "추가",
    "Add Channel": "채널 추가",
    "Add Device Profile": "디바이스 프로파일 추가",
    "Add Existing Channel": "기존 채널 추가",
    "Add Group": "그룹 추가",
    "Add Mission": "미션 추가",
    "Add New Channel": "신규 채널 추가",
    "Add User": "사용자 추가",
    "Admin": "관리자",
    "Alert": "경보",
    "Alerts": "알림",
    "Ambulatory": "걸을 수 있는",
    "App": "앱",
    "Are you sure you want to delete ${deleteName}?": "${deleteName} 을/를 정말 삭제하시겠습니까?",
    "Are you sure you want to delete this channel?": "해당 채널을 정말 삭제하시겠습니까?",
    "Are you sure you want to delete this data package?": "해당 데이터 패키지를 정말 삭제하시겠습니까?",
    "Are you sure you want to unlink your account?": "계정 연동을 정말 해제하시겠습니까?",
    "ATAK QR Code": "ATAK QR 코드",
    "ATAK Version": "ATAK 버전",
    "Bit Position": "비트 위치",
    "Callsign": "콜사인",
    "Cancel Time": "취소 시간",
    "Casevac": "사상자 후송",
    "CasEvac": "사상자 후송",
    "Channel successfully deleted": "채널 삭제 성공",
    "Children": "어린이",
    "Click the Link Account button after you have entered the above code on TAK.gov": "TAK.gov 에 위 코드를 입력한 후 계정 연동 버튼을 클릭하시오",
    "Coalition Civilian": "연합군 민간인",
    "Coalition Military": "연합군",
    "Confirm password": "비밀번호 확인",
    "Confirm Password": "비밀번호 확인",
    "Copied PSK": "PSK 복사 완료",
    "Copied URL": "URL 복사 완료",
    "Copy PSK": "PSK 복사",
    "Copy URL": "URL 복사",
    "Created": "생성 완료",
    "Creation Time": "생성 시간",
    "Creator": "생성자",
    "Current Login": "현재 로그인",
    "Current Login IP": "현재 로그인한 IP",
    "Dark Mode": "다크 모드",
    "Dashboard": "대시보드",
    "Data package successfully uploaded": "데이터 패키지 업로드 성공",
    "Data Packages": "데이터 패키지",
    "Default Role": "기본 역할",
    "Delete": "삭제",
    "Delete Failed": "삭제 실패",
    "Description": "설명",
    "Device": "장치",
    "Device Profiles": "장치 프로파일",
    "Direction": "방향",
    "Discord": "디스코드",
    "Documentation": "선적 서류 비치",
    "Downlink Enabled": "다운링크 활성화 완료",
    "Download Plugin": "플러그인 다운로드",
    "Download Truststore": "Truststore 다운로드",
    "Edit": "편집",
    "Edit Mission": "미션 편집",
    "Enter the following code at": "다음 코드를 다음 위치에 입력하시오",
    "Equipment Detail": "장비 세부사항",
    "Error": "오류",
    "Error getting channel list": "채널 목록을 받아오는데 오류가 발생하였습니다",
    "Error getting plugin data": "플로그인 데이터를 받아오는데 오류가 발생하였습니다",
    "EUDs": "단말기",
    "Expiration": "만료",
    "Extraction Equipment": "추출 장비",
    "Failed": "실패",
    "Failed check link status": "링크 상태 검증 실패",
    "Failed remove user from group": "유저를 그룹에서 제거하는데 실패하였습니다",
    "Failed to add channel": "채널 추가를 실패하였습니다",
    "Failed to add device profile": "장치 프로파일 추가에 실패하였습니다",
    "Failed to add mission": "미션 추가를 실패하였습니다",
    "Failed to add user": "유저 추가를 실패하였습니다",
    "Failed to add user to group": "유저를 그룹에 추가하는데 실패하였습니다",
    "Failed to create group": "그룹 생성을 실패하였습니다",
    "Failed to delete channel": "채널 삭제를 실패하였습니다",
    "Failed to delete device profile": "장치 프로파일 삭제를 실패하였습니다",
    "Failed to delete mission": "미션 삭제를 실패하였습니다",
    "Failed to delete plugin": "플러그인 삭제를 실패하였습니다",
    "Failed to delete user": "유저 삭제를 실패하였습니다",
    "Failed to download plugin": "플로그인 다운로드를 실패하였습니다",
    "Failed to get auth token": "인증 토큰을 가져오는데 실패하였습니다",
    "Failed to get data": "데이터를 가져오는데 실패하였습니다",
    "Failed to get device profiles": "장치 프로파일 목록을 가져오는데 실패하였습니다",
    "Failed to get EUDs": "단말 목록을 가져오는데 실패하였습니다",
    "Failed to get group list": "그룹 목록을 가져오는 데 실패했습니다",
    "Failed to get group members": "그룹 구성원을 가져오는 데 실패했습니다",
    "Failed to get groups": "그룹을 가져오는 데 실패했습니다",
    "Failed to get plugin config": "플러그인 설정을 가져오는 데 실패했습니다",
    "Failed to get plugin list": "플러그인 목록을 가져오는 데 실패했습니다",
    "Failed to get supported languages": "지원되는 언어를 가져오는 데 실패했습니다",
    "Failed to get user info": "사용자 정보를 가져오는 데 실패했습니다",
    "Failed to get user list": "사용자 목록을 가져오는 데 실패했습니다",
    "Failed to get users": "사용자를 확보하는 데 실패했습니다",
    "Failed to link account": "계정 연결에 실패했습니다",
    "Failed to reset your password": "비밀번호 재설정에 실패했습니다",
    "Failed to send mission invitation": "임무 초대를 보내는 데 실패했습니다",
    "Failed to set language": "언어 설정에 실패했습니다",
    "Failed to unlink account": "계정 연결 해제에 실패했습니다",
    "Failed to update data package": "데이터 패키지 업데이트에 실패했습니다",
    "Failed to update package": "패키지 업데이트에 실패했습니다",
    "Failed to update plugin config": "플러그인 설정 업데이트에 실패했습니다",
    "Failed to upload data package": "데이터 패키지 업로드에 실패했습니다",
    "Failed to upload plugin": "플러그인 업로드에 실패했습니다",
    "File Name": "파일 이름",
    "Get Link Code": "링크 코드 가져오기",
    "Github": "깃허브",
    "Group Name": "그룹 이름",
    "Groups": "여러 떼",
    "HLZ Marking": "HLZ 마킹",
    "HLZ Remarks": "HLZ 발언",
    "Hoist": "감아 올리기",
    "Hop Limit": "홉 제한",
    "Icon": "상",
    "Injuries Sustained": "부상",
    "Install on Connection": "연결에 설치",
    "Install on Enrollment": "등록 시 설치",
    "Invite": "초대하다",
    "iTAK Connection Details": "iTAK 연결 세부 정보",
    "iTAK QR Code": "iTAK QR 코드",
    "Key": "열쇠",
    "Language": "언어",
    "Last Event": "지난 이벤트",
    "Last Event Time": "마지막 이벤트 시간",
    "Last Login": "마지막 로그인",
    "Last Login IP": "마지막 로그인 IP 주소",
    "Link Account": "계정 연결",
    "Link TAK.gov Account": "TAK.gov 계정 링크",
    "Linking your TAK.gov account allows you to download plugins directly from your TAK.gov account                 to this server and make them available to EUDs. Please log into your TAK.gov account before starting.": "TAK.gov 계정을 연결하면 TAK.gov 계정에서 이 서버로 플러그인을 직접 다운로드하여 EUD에서 사용할 수 있습니다. 시작하기 전에 TAK.gov 계정에 로그인하십시오.",
    "Litter": "깃",
    "Log Out": "로그아웃",
    "Login Count": "로그인 횟수",
    "Loose Terrain": "불안정한 지형",
    "LoRa Region": "LoRa 지역",
    "Map": "지도",
    "Max Uses": "최대 사용 횟수",
    "Mechanism of Injury": "손상 기전",
    "Members": "회원들",
    "Memberships": "멤버십",
    "Meshtastic": "메쉬타스틱",
    "Minutes": "분",
    "Mission": "사명",
    "Missions": "임무",
    "Modem Preset": "모뎀 사전 설정",
    "Name": "이름",
    "Name cannot be blank": "이름은 비워둘 수 없습니다",
    "New Mission": "새로운 임무",
    "Next Run": "다음 실행",
    "No": "아니요",
    "Non-Coalition Civilian": "비연합군 민간인",
    "Non-Coalition Military": "비연합군",
    "Not logged in": "",
    "Nothing found...": "아무것도 찾지 못했습니다...",
    "Open ATAK": "ATAK 열기",
    "Opposing Force or Detainee": "반대 세력 또는 억류자",
    "OS": "OS",
    "OS Requirement": "OS 요구사항",
    "Owner": "소유자",
    "Password": "비밀번호",
    "Password Protected": "비밀번호로 보호됨",
    "Password Reset": "비밀번호 재설정",
    "Phone Number": "전화 번호",
    "Platform": "플랫폼",
    "Please restart OpenTAKServer": "OpenTAKServer를 재시작해 주세요",
    "Plugin": "플러그인",
    "Plugin downloaded Successfully": "플러그인이 성공적으로 다운로드되었습니다",
    "Plugin File": "플러그인 파일",
    "Plugin Updates": "플러그인 업데이트",
    "Plugins": "플러그인",
    "Position Precision": "위치 정밀도",
    "Priority": "우선 사항",
    "Profile": "윤곽",
    "PSK": "PSK",
    "Publish Time": "게시 시간",
    "QR Code": "QR 코드",
    "Read Only": "읽기 전용",
    "Region": "지역",
    "Remarks": "비고",
    "Remember to treat this QR code like a password and don't share it with anyone.": "이 QR 코드는 비밀번호처럼 생각하고 절대 다른 사람과 공유하지 마세요",
    "Reset Password": "비밀번호 재설정",
    "Revision Code": "개정 코드",
    "Role": "역할",
    "Rough Terrain": "험준한 지형",
    "Routine": "루틴",
    "Run Now": "지금 실행하세요",
    "RX Boost Gain": "RX 부스트 게인",
    "RX Gain Boost": "RX 게인 부스트",
    "Save": "구하다",
    "Scheduled Jobs": "예약된 작업",
    "Search": "찾다",
    "Seconds": "초",
    "Security": "보안",
    "Select Users": "사용자 선택",
    "Server Plugin Manager": "서버 플러그인 관리자",
    "Settings": "설정",
    "Setup 2FA": "2단계 인증 설정",
    "Size": "크기",
    "Start Date": "시작일",
    "Start Time": "시작 시간",
    "Step 1": "1단계",
    "Step 2": "2단계",
    "Step 3": "3단계",
    "Subscriber": "구독자",
    "Success": "성공",
    "Successfully added channel": "채널이 성공적으로 추가되었습니다",
    "Successfully changed job": "성공적으로 이직했습니다",
    "Successfully created data package": "데이터 패키지가 성공적으로 생성되었습니다",
    "Successfully deleted data package": "데이터 패키지가 성공적으로 삭제되었습니다",
    "Successfully deleted plugin": "플러그인이 성공적으로 삭제되었습니다",
    "Successfully deleted user": "사용자 삭제 완료",
    "Successfully Linked Account": "계정이 성공적으로 연결되었습니다",
    "Successfully Unlinked Account": "계정 연결이 성공적으로 해제되었습니다",
    "Successfully Updated Plugin Config": "플러그인 설정이 성공적으로 업데이트되었습니다",
    "Successfully uploaded plugin": "플러그인이 성공적으로 업로드되었습니다",
    "Support": "",
    "Symptoms and Signs": "",
    "TAK Prerequisite": "",
    "Tap here if you're reading this on the EUD you want to connect to OpenTAKServer": "",
    "Terrain Remarks": "",
    "Terrain Slope Direction": "",
    "The callsign of the EUD that owns this mission": "",
    "This code will expire in 3 minutes.": "",
    "This membership can be activated or deactivated from the user's EUD": "",
    "Timestamp": "",
    "Title": "",
    "Tool": "",
    "Total Uses": "",
    "Treatment Given": "",
    "Trigger": "",
    "TX Enabled": "",
    "TX Power": "",
    "Type": "",
    "UI": "",
    "UID": "",
    "Undo Changes": "",
    "Unlink Account": "",
    "Uplink Enabled": "",
    "Upload Plugin": "",
    "Upload Time": "",
    "Uploader Callsign": "",
    "Uploader Username": "",
    "Urgent": "",
    "URL": "",
    "Username": "",
    "Users": "",
    "Value": "",
    "Value Type": "",
    "Ventilator": "",
    "Version": "",
    "Video Recordings": "",
    "Video Streams": "",
    "Yes": "",
    "Your password": "",
    "Your password has been changed": "",
    "Zap Number": ""
}
